想買隻2.5 2TB BACKUP 邊隻牌子最好？

ADATA定WD好
最緊要耐用唔易死

死雞